有D想tranU既問題想問問大家

我係2020dser,我既成績係425*5* M2 5 中史5** BAFS 5*
咁我自己本身好中意讀數學想將來出來教中學
但好不幸地英文2左無得讀CU
本身都打算會retake
但city計算數學破格收左我
本身都猶豫左好耐讀唔讀好
亦都問左唔少人既意見
大部分都建議我讀住先
但始終都唔係好甘心
我想問UGC tran去UGC既機會好微?
同埋如果retake完英文上到3可唔可以 jupas 報返CU

我建議retake，你差少少咋。Trans U 要睇Gpa+interview+其他野，比較複雜。Btw，淨係鍾意Cu？Hku okay嗎？

Ching可唔可以講多啲ugc to ugc 我都有類似情況

你由邊間trans去邊間？

無論點我都會retake英文
但我想知我retake完可以唔可以報jupas?
如果可以咁我依家個學位會點?

retake完當然可以報Jupas combine cert啫

1.你讀一年報Jupas果陣要quit U
2.retake直接唔交錢俾City咪得囉.

BU 可唔可以入到hku cu poly 其中一間

詳細流程係點?
可以一邊retake一邊讀city?
要係邊段時間quit U?

英文冇3都想讀3大

係學科要求定點?
我想讀果科數教好似無話一定要4

Rejupas要quit U先報到

數教/science英文3都夠了

唔駛
Roommate數教 中英都係lv3

又冇巴絲熟或者試過 可以幫幫手

Ls啫
數教唔駛

retake啦，英文好易上返lv3 ，唔retake 你悔終身，你自問想做city仔定cu仔？

睇吓你會唔會住hall lor ，如果你唔住hall，讀唔讀cu都無咩所謂。
做老師的話，我相信教畜唔使好高要求，應該咩u都收，教大都有數教

結論：睇你想唔想用多年讀，定係你想快快隨出黎教書。
btw希望你唔係教畜

best 30分讀shitty

冇

Trans u=non jupas
Retake 你要經jupas要quit u

Ching你知道好多嘢！2020dse中學雞想問可唔可以jupas同non-ju一齊搞，雙管齊下機會好似大啲唔該巴打先

sorry、睇錯以為你係樓主。 你如果唔係讀緊ugc degree係可以 jupas 同non-ju 一齊搞。

but小心你兩頭唔到岸，你有無信心自己讀緊既科高gpa既同時又有時間dse？

姐係我可以5月果陣先quit U?

都驚爛gpa，dse又仆直
讀緊shitty n展

點解咁唔公平 反而自資學位可以轉返個名靚啲嘅大學

考ielts算吧啦 易過考dse喎

自膠 ielts原來得BU收retake啦

一撚定retake
好老實 你英文唔係好
將來都好蝕
不如當gap一年搞好佢
再講 下年再問cityu拎offer補底都仲得

B5 30你retake 成功可以入返神科
讀City你一定後悔

retake啦 撐你
唔好為trans U而讀
一pass左升左grade就大把科揀 或者讀你想讀既野
一年既時間夠你升好幾個grade

唔該哂會好好諗下

成30shitty梗係收

Non-ju同jupas唔可以兩邊報架喎

收到！唔該哂Ching

英文得2你都唔好意思教中學啦
唔好入city喇你會後悔一世
Retake英文攞個4，出到嚟教咩banding中學都得
用多一年時間去行自己真正想行嘅路
唔好因爲咁小事委屈自己

我都知英文2教唔到書
所以我係下面都講左無論點都會retake科英文
但問題係煩緊如果報jupas就要Quit U
好似浪費左個學位
如果唔好彩retake都衰埋就浪費左2年

一世都會唔甘心㗎
如果係舊年我會叫你讀一個sem試下
但今年係zoom上堂，你又無蝕到個ulife
唔好晒屋企人錢啦，攞嗰舊錢去認真retake仲好
本身英文2都教唔到書㗎啦，你驚乜？
最差都係入返呢一科
因為city一定下年都仲會好想收你